有無個人投資模擬程式？

無本錢入場住
有無啲模擬器base on實際股市
當我入貨自己track住個市 當真正投資咁
睇吓自己真係落場會蝕幾多

我都想玩下

中銀有

天巴